[HKUST] swap hall

Tko swap hall1-5

Tg: swaptko